見到youtube有條片解釋香港人權與民主法案

睇內容+文字就得, 唔好理d簡體字title
我之前講人權民主法案=取消關係法, 好多連登仔走黎反駁係兩樣野
事實根本係有關連 食草日子要來了

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :